「I/A」PES 2018 Mobile (25) 比人中出=進步

● 官網：

● Download Link
IOS:
Android:

● 新手開波Q&A?

1. 洗唔洗刷首抽?
新手開波既時候會有好多抽，盡量雙金/一黑起手，抽中既球員可以睇下下面既推薦List，如果無亦可以問下各位巴打，當然唔滿意既可以繼續刷到自己想要既球員為止。

2. 點樣儲錢?
一開始既時候你會好窮，所以盡量用白銅銀波儲GP，例如用白銅銀波打活動或者用123星球探抽球員放，但隊中有一兩隻金黑都負擔得起。

3. 遊戲玩法
盡量有活動既時候都打到30000TP，因為5000tp有銀波券，30000先金波券，而當中亦會有突破導師幫你心愛既球員提升LV上限

而PVP活動，新手技巧唔高既話可以考慮用2 3星隊，因為4星5星都多勁人，pvp重視技術同隊伍，唔係盲目擺曬啲人落去就得，

有咩問題可以再post上嚟問，相信巴打們都可以幫到你。

4. 點樣改Email或者密碼?

5. 操控方法
操控類型有 Advanced 同 Classic 揀
推薦 Classic 佢類似手制咁樣同埋易上手啲

● 球員資料
PES DATABASE

要注意由於可能有球員更新，所以DATABASE 入面既100%抽球員可能有誤。

只需要直接search球員名，你就可以搵到該球員特性同數值。
而想搵一堆某類球員，可以憑Search Conditions自行set Filters 搵出黎。

● 球員推薦

部分黑波評價，FW：
蘇咬---頭槌方面能力不足，但射門能力強，身體質素改強
哥斯達---電腦用好勁，玩家用好廢
萊斯---無身體對抗，仲薄過蘇咬
基沙文---射門，身位差，但走位勁
金章安---最廢嘅黑波翼

DF
T.施華---全面退化，廢到痴撚線，無爭頂，無攔截，無速度，仲會下tackle之後送個波俾返對面，上季最強last man變到最廢
基亞連尼---經常失位
拉莫斯---身體對抗差，速度慢（適合右閘位踢CB)
馬些路---廢到唔知講咩好

金波推薦
FW
加美路---有速度有身位，好後悔17個陣賣咗
jonas---有巴打話好用，數據睇落好似都幾好
音樂比利---個人認為金波全能CF，有身位，有身高有射門，仲要有戰鬥精神buff
比洛迪---好體力但係渣啲嘅音樂比利
麥巴比---呢個痴撚線公司
Pratto---見過有人用，不過唔多，靈光一閃式嘅中鋒
Sansone---盤扭勁嘅可以搵佢打ss

MF
M丹比利---打433中場幾勁
哥尼斯卡---妖人
Fejsa---17個個都J
巴克利---呢個不得了，係中場版嘅上年月巴
保連奴---做中中防守好勁，仲要有狀態8
拉美利斯---一個快得嚟有前插意識嘅球員-好用

DF
蒙利亞---成日有啲迷之身位，有overlap意識
艾斯柏列古達---後場多面手
Sokratis---快又有身位嘅中堅，個人覺得勁過好多黑cb
Manolas---更快不過差啲防守數值嘅sokratis，可以搭sokratis一齊用
Bailly---個人用落覺得好好用
華拉尼---快得嚟有身位
walker---18版嘅奧利亞
雲迪積克—防守好穩 攔截勁 但爭頂能力不足
GK
舒米高---rating近黑波，仲要進攻型龍
Butland---低配版舒米高
Akinfeev---宜家用緊，小禁區救波都幾勁，不過唔好expect救到大禁區嗰啲
diego alves----見過最痴線嘅金波，乜都救到

● 教練，戰術，陣式，Team spirit

記得千其唔好用coin買教練，因為好浪費，教練每日早上8點準時更新
建議新手教練>>>480>>>660或以上，
管理技巧越高，就可以用越多既高身價球員。
即使陣式相同，
每個教練都有唔同戰術。
Team spirit 最高99
越高TS , 球員同球員之間既默契好啲，走位，執行戰術都好啲。
660或以上管理技巧同埋啲奇陣(3cf 541嗰啲)有錢都可以買咗先冇蝕底。

有關問題亦可以係post留言，各巴打會幫到你

教練推薦：
433 ：
防：摩佬
攻：高普
控：大巴黎
3CF: 阿根廷
經典：法國
巴西=比利時=祖記 =普通

4231 ：
擺大巴：以色列教練
邊路反擊：施丹
中央反擊：國米
大飛=鼻屎佬=垃圾

3中堅：
控：哥迪奧拿
反擊：干地
其他：雞，公廁

442:
防：施蒙尼
控，走位：巴塞

5221:
大巴：哥倫比亞
其他如高文 =假大巴

奇陣：4321。4312。4222 可以一買

牛丸：4231 hk

lm

any ios pvp

POST番是日金球

歐聯最後直路 月尾更新 各位留手到最後

BTW太急啦你 慢啲黎
同埋後衛記得拉人 唔係就成日比我12打穿

我用返3星隊再打過?

again?

唔洗啦 你都係換左一個人 結果都係輸姐我
我轉5星啦 多幾隻人仔換下

OK

上youtube學下dribbling先

加左你 1900 沒有更多

做咩紅左
第3球

唔知講咩好

都係拉下個姑

笑左出聲

我禁射門 點知個波已經係你到 變左劑

牙朗黎啦
請支持

洗碗先 同塵哥打場場都有金球

個人覺得你要雞巴打CF就要打433 屈頭
如果唔係雞巴最佳位置我覺得係AMF

中堅係咪仲未夠後 定我防守技術問題

痴線我隻luis唔知點解比人紅左 咩都冇禁過

你未拉到落黎 啲後衛已經沖左埋黎
你試下拉左中場先 普巴/影帝

我都呆左 以為出界 果然無改錯名 4424

巴打轉3星打場?

ok

G持

斷左上網 睇下咩事先

last

我用3g打 黎黎

等等 打緊SIM

拉美利斯同祖記costa好唔好用

COSTA好扭

GO

舒服

黎多場

搞搞個上網先 唔係睇唔到波

早抖塵巴

早抖

90體搶波陣

難兄難弟

半場皇馬輸緊2比0
再輸多球4強POOL點算

痴撚線波

無啦無啦
輸3粒
GGGGGGG

儲左2500 coins

Mola mola
照睇皇馬有機輸多一球

靜少少，一間成班巴打追著中出你呀

皇馬12馬啦
要入啊

好撚好睇

嚇死

恭喜晒

等抽C7

戲劇性逆轉

好撚顛，bar到班友顛晒，一齊大叫

太精彩啦

一贏波興奮到我抽左一抽

C7 ： 聽日頭條又係我

c7 isco modric Ramos nacho varane

感覺個帳號好歐洲
係歐洲用歐洲帳號抽球員係唔同啲

好顛，今晚落bar睇，牙朗一入，全部人一齊大叫，拍撚晒枱，好high

即刻玩番場先

成隊皇

好彩仲有c7

原來納比你4321，2係R/LMF
我仲以為係R/LWF

難用
守路好
3dmf 都太易穿

Dmf cmf dmf 可以試下但都差
5星強強對決，= 辣殺

香港意粉冇咩地位

我都係用黎打三星tour sim
或者三星campaign

祖記 你已經做得好好架啦

文蘇好橙，第一場出佢祖記晉級左喇

要不是dybala rc

阿根廷唔出阿古路，希古恩
冠軍有望

等四強pool

其實拜仁係唔係無版權，拜仁堆人全部都係free agent
之前歐聯pool都無拜仁

黎緊四強應該都係無，萬一入左final，其實會唔會都係得一隊抽

出現了

係咪超級巨星易打左？

除左名氣，費高都幾普通

開咗成三個post

唔知係咪更新之後出四強pool?
即係冇coutinho 有van dijk

van dijk

差vandijk同klopp就齊利記

我都覺得超巨易打左

上年有四強pool？

冇古天奴唔抽

個活動到今晚幾點 依家有20000分

聽日1300

依家有1萬可以抽抽咩位置好

換教練

輕鬆 突爆左尼馬50/50，屍朗48/50
下隻想突迪布尼

定係突佢上60

Ali 最盡50/50

我覺得我同真馬一樣
呢世都唔會有ddg

又燈

未來世界一

呢隻垃圾都好吹奏

係唔係真係會出18C?

教練等有660以上先買
但係球員仲有無位置要補

但係你準備爆cost

我覺得中場同埋龍要補左先

靈氣金

Ecan 能力唔出眾
但用落好肯跑

any pvp ?

希望係啦 草緊coin
想中varane

抽cf 擺返文尼去rwl 美斯遲d擺去amf

你永遠唔會成功
我玩咁耐都未中華拉尼，拜利，rojo, smalling
Martial, rashford,lingard

擺美斯入amf 轉cmf

David silva 如果唔冇體
我都比佢打cmf
而家局住打lwf (可以用少好多體力）

amf多少少射門機會 唔會浪費左美斯個屈機射門

Amf 同cmf 分別
Amf 貼近禁區頂多d ，防守hea
Cmf 遠禁區頂 ，易拿波突入或passing ，防守勤力，但消體快
你預70分鐘應該0體

Me

細三冠=勁

ok go

有無人識打日文 想report呢條撚屌

RLB同CB分別 係咪RLB先會主動衝上前？？

係丫

LMF/RMF 轉cmf 個效果其實差唔多

Cf 轉ss
就係奧巴美揚同郎肥既分別

始終都係贏唔到

One more?

okok

天空朗
炮台謝老四

抽唔抽figo 每日限定果個好

你抽中figo 都唔知點用

換龍把啦

呢對中堅=穩輸兩粒

施治實比人nerf

FIGO跑又唔夠人跑，每日限定抽嗰啲中金波多, 黑波好難至中，忍手呀巴打

今日終於可以親親daddy

Emily 對後防又高又快
兩隻矮仔定盡90速
巴打仲要打每控
抽插唔到佢他防線

換龍換教練換中堅
換前鋒

K7 打左右中場攻中都好過打前

呢高蘭其實唔係好岩打dmf
數值一流但高度唔夠
用落唔夠好

但好多人都用佢

唔識用施華
冇乜特別 用落hamsik仲勁啲 同埋防守完全係打少個

仲要中山卡喇金波

David silva or
Cb silva

咸錫係我幾想要既中場

個人認為馬迪係最強防中

我排：
碧基
雷斯
馬迪
簡迪
基迪拉
馬杜迪
SAN jose
Sergio roberto

5星隊 用緊馬迪拍基迪拉雙防中好正

發覺用慣牙朗+奧巴屈機，轉陣好唔慣 玩壞左手勢

認真咩

鬼叫歐洲pool冇曼聯咩

Ac 呢兩隻好野黎

david silva

打左翼
踢4231 就放佢攻中
一定要amf

對自己手動防守同長傳有信心，可以擺佢cmf 當派路咁用

Dmf

有app可以將圖變文字
試下search photo translate 之類？

Silva
dmf = 派路
Cmf = 派膠

LMF 好唔好用？ 利申賣咗

馬杜迪要打CM先得
Btw Luiz Gustavo

其實中場
放三隻進攻型amf player
定三隻Cb
會影響到對家傳波順唔順

放三amf 對家傳得順，你都傳得順
放三cb 對家傳唔順，但自己就睇技術

擺三amf 我建議踢60% 控球風格好 過踢防反
因為一失波想追都追唔到，所以keep住控最好

踢開一兩下大腳就一定塞哂班中堅落中場

所以最後三隻數值最勁神黑波中中 冇咩用就係咁，尼高爛，華咩迪，同維達咩

馬杜迪我突到佢40
覺得佢遲早差咁d
最後雪左

放三cb 落中場
我保證大家射門次數唔會多過6次

相加

應該點執

隻防中ok?

馬杜迪S17時黑波，幾好用，變左金波後無再用

好，等我又boot下佢先

Cb matip, Ramos

Lb/ lmf: Sandro , 咁k7 可以萬能key 打右中場

Kroos 要擺中間

K7 可以打左右攻中

可以keep Jesus

但哥斯尼一定要out

巴打一定要442丫 ？

雙前 442
一定要雙 跑狗，雙射手，雙塔
一高一矮，一高一快，一快一射手 會用到自己精神分裂

any ios pvp?

例如落底出高波
一高一快
一高一射手
你傳中個時又望遠柱好定近柱好

但雙高佬 尻斬都得

點睇 thank you 巴打

我自己隊dream team 係咁出
留意個高度同後備深度
（慢慢fade out 緊，平均年齡應該32-33）

仆街d 攻中擺 普巴 都得

屌仲收埋咁多好野

比多個idea :
Dmf 出第隻
Vidal 擺 攻中 轉 cmf
K 7 萬能key 去右中場
成個陣會變4321

或者阿妓打rmf 都得

有冇Jesus stats ?
迪狗打CF 會好慢
可以試下Jesus 單前

Show hand 求執陣打贏Emily

教練我仲有施蒙尼同哥狗

試過用奧巴+莫拉達好正

Ok me iOS 032545997

Silva 古天奴
迪比亞路都唔出

Silva 攻中
迪比亞路ss
右 古天奴

Luiz 拍 biggay 打防中
攻中 silva 後備
用kroos 打攻中

照用鼻屎佬？

都得
連我一場試下

好

轉教練
修起尼高蘭

出雷斯同碧基 防中
攻中Kroos
Silva sub

我對防中零封

巴打team spirit 而家幾多
練到99先好挑

等我教訓你

真係差咁遠

Ok one match then 煮飯
Me is family

ddg撞柱暈左

咁樣？

Ts99 同ts 90已經差好遠

最少95

左右中場太慢，前線冇高度，好難入波
右閘比利連有前冇後，放隻速度快既轉打CB

橙

-6到

歐冠決賽

換人成功
Ibra -> Auba-> salah
最後補時 尼馬爆贏隻右閘傳中
Salah

第一球送既,個龍撞柱暈撚左,
呢個setting幾時開始有好on9

想睇

好耐喇，以前既winning都有

玩左5日既帳號打超級巨星已經3萬TP
我係咪第一個新手咁短時間內打夠3萬分

唔好咁打擊人啦
新手黎講冇用coins爆體黎講上三萬算係咁啦

any ios pvp ?有冇人強姦我

咪係

有無an巴pvp陪我試陣
利申 真係試陣 歡迎無限中出

745037796

刷埋sim啦

唔夠時間啦

我今晚都要爆coin

加油啊

歡迎IOS打友誼賽
933347166

今日啲保方食左春藥呀
單刀頭鎚都神救

尋日攞左張紅牌
今日打仲唔發威

有無興趣打返場ios

added

Bios 032545997

add

可以打嗎？

Let’s go 032545997

Ur id?

869221055

跟機！

比emily瘋狂中出

打番場？

來吧
咩名

Singdust

我本身有個金龍但係支出爆左放唔到
教練又廢

比

告魯夫屈機

iOS 032545997

牛師兄請問打緊嗰時lag 唔lag? 頭先試用4g 打， 昨日用wifi同另外巴打打lag 到hihi

邊個打到你咁樣

你用3 星打我者，我出盡全力架啦

正西西
又發現個big boss

Ok let’s again
Me 2 gk down arrorw diu k lo mo

打多場？

入

返緊屋企唔得住

Ios pvp
619505893

我玩呀

gogogo

...

ios pvp

3射3中
7射2中

好強既進攻低擋唔住

有呀
我懷疑我一用wifi 連就會好lag .. 但開頭用data 連你連左幾次都連唔倒

師兄再約

新泰利

岩岩試 d.silva 打左翼仲垃圾
放左佢入路維陣打amf 中後場鐵桶加防守先發揮到
完全係成隊就佢一個踢

總之要有咁前推佢最前
巴442 ss 都得

pvp?

emily pvp?

入 我係度尋找緊自己 係咁轉陣轉人

an機 跟機

an pvp
705 360 341

巴打黎場?

點睇
利申未PVP得住

場場都比人吹12碼
仲要係電腦自己foul

好 等我兩分鍾
岩岩沖完涼

go

奧燒果球長傳靜到我都 左
雪佢咁耐 果球係我玩咁耐傳得最到位

好似出LUIS同利維特好啲喎

加左你 打幾星？

3 5都ok

我想出4中堅應該防守好啲 但luiscb 得7x

打3先

後衛黎想防守好啲最好有盯人同夠速 所以LUIS轉CB都可以

呢隊都叫3星

文素紅色向下冇勁前用
防守到完場

again ?

7個黑波都三星

我

專登擺座山同你鬥頂 點知無出
唔知點解攻你唔入 開始懷疑自己

突登守你跑狗陣
岩岩中嘅matip真係好好用

唔知做咩下半場超lag

我山wifi試下
again ?

跟隊打emily!

ok,last

點解咁對我 令到我覺得呢個領隊唔岩自己踢

5 star, invite u now

等我升埋啲team spirit 聽日再挑機

thx

三埸波我都係咁攔截

one more?

好難係中路爆入黎,巴打防守幾勁

巴打都好勁 我既反擊都俾你追返

我收皮了，明天早起

推

Ios pvp 013417934
晨光第一擊

咁早
今晚再打
原來我地好友

今晚搵你報牛

拿波里433 ，575 ，好用

大家記得買

咩樣架個教練

仲未肯出哥狗，大巴黎，細恩俾我

呢個好唔好用

買 干地

諗起近排車表現就不了

下 年教大巴黎

M . Sarri

賀維迪斯真係好撚穩
慢但穩同泰利一樣

連續四，五場，三星sim都贏唔到
tour, campaign都係
campaign明明我得三星，佢都要抽隊五星出黎比我

關電腦風格事？

貼隊波出黎望望

Sim 一般建議唔好打
而家留體等1:00更新

8分分回1體
10體要80分鐘
20體要2個鐘8個字

Sim個任解到10000tp就好停，賺夠GP

副帳用緊佢，搵佢搭泰利係好穩

佢根本係泰利二世

我隊波條後防年輕化大致上tune好

金波新仔後防：

Nacho 萬能key

Cb: Mangala , matip, howedes, kongolo

LB/RB : Jose gaya , danilo ，jorge , Bruno Peres

Dmf: san jose, musacchio

Ios 3星試陣，有人黎？
013417934

番工

點睇呢隻

買

辣殺
基實好多500以上教練都係伏
呢隻碧以買黎擺下
集郵

想試下奇陣3322😂

佢係防守型442 巴塞
巴塞走位活但易穿
佢球員走位好死板

仲以為佢都好用tim，但對馬體伯有愛既都會買

玩左咁耐
佢都未出超過26場要續約

屌帥：

納比：

玩tour sim會打到15000，拎埋啲GP
Campaign sim主要都係清下體力，同埋拎achievement

而家最好用既教練排名：我自己用過推介

1.大巴黎
2.高普
3.摩佬
4.拿波里433，施蒙尼，法國，阿根廷，比利時
5.巴西，馬賽 4123 ，巴塞
6.修夫基
7.5221哥倫比亞，4321以色列

垃圾：
施丹，路維，史高拉利，干地，哥迪，肥普，魯營不敗男，雲加，雲尼亞里，恩沙基，舒夫真高

3後衛：除非大家好自信控到個波，唔介意比人狂插則邊
先好用干地同哥狗

唔怪知輸喇
納比唔用得
如果係祖記都唔用得

成日分唔清屌帥係 大巴黎定祖記
隻game 又唔記得幾時更新

Ts98 都輸就要換人喇
炒教練

好用=球員同球員之間距離，走位

大家神扭波神onetouch. 同神長傳可以 忽視教練呢個factor

牛兄就係果個人

當大家都係正常人，唔係尼馬風格

球員企位好影響打法（除非巴打好扭得，咁就可以提升控球率）

摩佬=基本上你上控波短傳都唔得，前中後企到好閪闊

正常高普 = 短傳 ，因為佢球員之間比較近，比較好傳同one touch
(唔知點解我自己用咩教練都係低控球比率）

想練one touch 我建議買隻雲狗
佢個陣傳波企位一流，但0射

Me 見個波比到尼馬/ zaha 先敢扭一下
見他都係避波多
10場有7場 控球低過50%

雲爺爺個陣真係買黎儲

其實教練我prefer 大家揀

進攻：中央
好過側翼

反擊，中央既教練最熱血
但全部低cost

防守：
全體球員防守
塞中間

用黎練one touch 最好

好難守又好難攻

好好傳

巴西打傳控

魔佬個433 中後場同前場距離拉到好闊， 幾岩我駛

中鋒 金正恩 冇得輸

誠意推介：
佢仲勁過巴西

一樣4123
但反cup 能力過過巴西

同Emily 一場刷到11球波 係呢隻教練
同埋屌打6星電腦

525太低 我玩開5星

可以出到隊黑金既
但後備深度

係 勝利11人

喺祖記差唔多見佢唔到

仔好唔好用
Btw 遲下想換走多仔教頭 應該用邊個好

我覺得馬迪爾勁過賓施馬
巴打都係要踢433
都係上面推介個堆

簡迪保連奴馬杜迪夠玩喇
隻防中咩料

之前未有奔周嗰陣我係用 耶穌 高美斯
仔就入替 滴露非噢 或者係 林馬

防中諗緊放佢守 定 Weigl 派下牌

馬迪爾 韋迫克 孫興民眾夠玩喇
中間 一保雙迪

仲有Dost show唔到 冇韋大帝
Btw 雙迪係乜

想要隻中堅/龍
球探應該點砌好？

高美斯好用，成座塔咁，能力同利雲差唔幾

我都覺 打柱躉之餘又有射術同速度

岩岩砌左個全金波三星隊 幾好J

屎波寧 用落幾好用，頂得跑得撞得

金卷中18b

而家佢想禁止人bug，一彈出game極短時間都當你斷線，但d人都仲可以bug到

佢根本超級穩

你熄個background job
出game 都冇事
最多企係到

我試過無啦啦電話鬧鐘響，極速熄左入番game都當我輸，on99

係射波差小小，同真人一樣

你係咪誤會左屎達寧呀？
我講緊smalling

自膠

smalling 射波勁到仆街

係

搞掂

any ios?

K社真係好貼地，我半隊鏝比利半場炒3粒

係咪又等聽日

垃圾教頭不了啦

慘到爆
得個280教練仲用到依家

013417934。三星定五星？

5

有勁人用住就得啦
唔大洗gp strong hold就掂

yellow horse invited

pvp?電腦好似用moreno 同埋冇van dijk

今晚俾我試下

巴打好勁

你有冇lag?你牙朗果球我呆左，最後果球我明明lag左下禁到紅色力都入

真人黎

-6姐

你話我cron單刀？我果下禁中力 唔入
你果球窩利

禁區頂勁射果球，我人都未拉去守就入左

等出480用住先再慢慢等啲名帥

其實啲教練係側翼係咪應該要出波加頭槌
用慣高普好少邊路出波

唔記得 只係記得利維特果球頭鎚

可以唔頭傳
傳地波撞入去都得
好彩既話

再黎三星？

食緊飯 等等

即係邊路Ozil 傳個比auba 中間入攝撞入去

慢慢，btw你隻牙朗擺左翼唔好啲？

今晚唔得閒玩 一至三先得閒玩，星期一再約戰

唔識用呀朗擺左面 成日覺得用唔佢個頭鎚

ok nah

巴打好俾面

一開頭冇睇你咩人腳，點知一睇成隊利x 我入一粒你就追一粒，仲要下下射我死角

最後果球以為你會出龍

唔識出迎

你讓我姐

換龍c壓姐

我意思係個時機

冇呀，你入果幾球靚過我啲亂黎啦

我比人單刀就到禁區頂就出龍

i sse

你應該貨左唔少 玩三百幾場咁齊腳

閒錢姐

巴打play?

大芋
Me is 肥賓教紐卡素

我都想知

金波pool抽到垃圾 應否食用

你啲人仲勁過我啦

巴打差一個中黑

肥賓有屍7都拎唔到歐聯

抽FW pool 又係 習慣了

我說 別傷心 仍能恰當大方去做人

三定五？

Ok. Gogogo

我會留一大堆人去打唔同野
Tour sim一隊
campagin一隊
campaign sim又一隊咁

完敗

幾球-6 中柱姐

ok id:589647503

唔係有幾球-6中柱我輸得仲多

再黎？

我睇唔過眼 食咗

森巴訓練有素架

塵巴

bale-6撞入

大家都柱神上身 再黎？

終於感受到訓練成果

絕殺

ok 你開啦

你唔夠運姐，幾球都差小小
巴打你淨係玩頭攻，我啲後防都好頂得既啦都唔夠做

抽人啦

要訓練下我?

等牙朗，其實我啲金球都黑黑地既

再黎？岩岩場唔用wifi就冇咁lag

matip varne nacho都好用

last 一場 無電

Nacho假金黎

我廢
一齊食飯先玩

到底當年托里斯點忍到肥賓
牙朗 班大帝 直頭抵火

好lag 巴打用緊數據玩
定我問題

巴打終於認真玩

拎返啲手感姐 拉仔上哂身
你啲射波控制勁我好多

認撚住呢個垃圾
評價793 炒到佢4:1 就出絕招
最後當我沒有完成比賽 屌你老母
祝你場場輸

你CB可以用快啲既人
咁我就速都屈唔到

已經好快啦，係換左拉膠後唔知點解啲人走位怪怪地

巴打加我
619505893

依家打？

十分鐘後

見到7百幾分就諗到好快比人攪大個肚

壓星打架咋

再睇埋你啲人就知驗孕棒都唔洗用啦

打得 想打3/5星

三星黎講唔洗改啦

抽人

先3後5

Gogogo

個個都已經好撚勁

見到你五星llk就唔想打了

Me rubbish黎

廢老

3星都可以7隻黑波

金波隊可以幾隻60

2018其實冇咩黑波中堅好用
大家路洗迷戀黑波中堅-除左smalling
其本上個個都係廢老
黑波中堅=廢老

話左
打多場三星

你讓賽姐

打多場3星 之後食完飯繼續

等我三分鐘

Ok啦

Go

個個都慢到西咁
我覺得保定都仲算ok，其他真係垃圾，邦路斯overall能力高，但用落廢到

拉膠算快，突下就perfect,依家都係放金波快中堅

已經夠勁喇

巴殺基尼好用
同TC都好勁

咁都破唔到蛋 有冇咁好反應呀

有運

懶打活動突破

比起2017，拉膠我覺得用落鳩鳩地

第一球抵輸，第二球自己派膠

繼續？

用落好似唔夠我啲金球咁穩定，可能未滿ts啦

睇埋場波仔先

黎？

Ip?

3定5？

叔叔抱抱

有係好友3星gogogo

你地打 我番緊工了

你係咪lag？

見你lag到停左係度，我都有一兩下疾左

Ok

利對拜
皇對馬

仲唔係利冠軍

決賽pool小黑波

其實利點都亞
高普 打唔贏拜
格食格

皇除非冇牙朗
對皇都冇數

主：客
拜：皇
2：0
0:1

利：羅
3:0
3:0

拜：利
3:1

你當埃及美斯流嫁？
Btw高普如果作客和到返主場應該食硬佢

可能羅馬入決賽

雖然佢係黑馬，但對利冇行既啦

分勝負？

都唔係咁分法呀

Both ok

Connect me

巴打唔洗緊張
Again ?

教練係摩佬 ？

Gogoo

Mom: alisson
Win gk

食飯先

唔知咩事今日全日都冇一場超順爽住去 你讓到出哂面

金波左翼有卡拉斯高打正選
後備丹比利定孫興民好

Sure son
丹麻麻地

最後一場三星

想問下其實整體評價個度純粹參考就好?
姐係例如牙朗
LWF 98
CF 99
RWF 93

會令到本身能力低左?定係唔會有影響?

好！升下佢先

新鋼門 李佳芯

我都呆左，果兩球咁都救到

你放佢打gk 開場後再望佢數值就會發現冇影響

冇佢一早輸3粒
3場波救左6球必入

成隻ddg咁下次要用衝力射球先得

用三星打順好多 一日升左百幾分

又可以做番巴打
上番800

巴打有冇法國433 好冇用，如果玩開433洗唔洗買

過得去
但冇2017防守咁好
2018衰兩翼抽插
買黎集郵
悶悶地可以出下

An pvp
705 360 341

巴打我想睇你個一星陣

琴日10000gp抽到尼馬

屁馬今季係咪唔好用？

個人覺得唔係咁痴波 應該係我問題

金波中walcott
佢同gelson martins邊隻好d?

慢慢黎 平時同咁多位巴打玩 解任難唔到你

今日負碌三星全勝，一次過解晒

扭波 1 對1 落底傳中

最佳位置lwf

Ss cf lmf rmf cmf rwf all fail

musa cf幾勁
踢lmf有啲浪費

打幾星

U like la

屌 金波又中rb
而家有8隻金波rb

加強版利記大戰意甲傳奇

原來拿玻里個陣唔係幾岩我用

再來吧

5mins 得叫你

用邊個龍好

Fahrmann 舒米高18開始跌watt

Ryan

咁我係咪用fahrmann
但係我見舒米高數值幾勁

有金球員唔用要用Ryan

數值勁但成日派膠
銀波黎講RYAN OK 但矮

以我目前既選擇
咁我用Fahrmann好似好d

終於拍死左隻死人蚊
咬到我成腳都係

F21
K米高
Fahrmann
呢三隻2017神金
用住先喇一個正一個後備
唔洗刻意抽

我會用米高

但係舒米高個數值1lv真係好好J

PVP?

米高因咩事d人覺得佢廢
明明數值咁op

隻game 數值解釋唔到ali

係場上成日派膠
我一開波都係用佢
上到4星成日派

K 貼地
拿到英超自然暗地改勁佢

1lv

呢隻驚好多野都唔跟數值

真係唔忍心唔換佢出場明明咁勁
D數值

我打6星
用隻白波gk
193

出波比佢可以頂入6星

GOGOGO

咁啱姐嚇唔到我嘅

但係真係唔忍心

另外想問下今日教練如何
係咪一定要用GP買教練

教練如果遇到摩佬，高普，哥迪，大巴黎
而用gp 買唔到，哥以直接用coins 買

教練一般用gp 買就得到
但黑起上黎好似得咁
17更新18活動送我任揀先有得中哥迪奧拿

每日教練都好黑仔
除左第一日有個660但係無錢
我又想要自選

再黎 試陣

大巴黎玩防守啲人唔走位既

天外飛仙

等我又學你玩施蒙尼先

斬唔撚到上前

GOGO 試下442打442

笑左

打多場

ON9

我以為入

-6到pk

呢幾場有咩注意

我覺得佢好用過法比加斯

too short

芽王

睇準先傳
冇啦 勁左好多

係幾好用
防得傳得

我堆龍數值好睇但無用
D錢留返抽其他人算

目前係咪要抽中場

ok thx

收收埋咁多好野

放唔到個支出爆左

有個5star Roma
想合尼恩高蘭

Yes
終於將華dee收歸旗下

仲爆到一段

連那度山齊士好用，搶得跑得射得

我口心
我呢隊金波屈死左好多人

好想要.....gp抽？

今日終於有教練買下了

摩狗

月尾更新好似會更新埋教練 唔知係咪又要練熟練度

肯定要啦屌

打PVP打到燥底 終於用250coins抽到好嘢

佛學抽人

咁我應該又會玩到想棄

而家我都係趁有pvp活動先練熟練度

之前更新18就係pvp輸到我發癲

我都係係咁輸
雖然之前算係輸慣 次次頂盡上430到
而家個陣算完整啱我用 升到上500
但都係喺第三個PVP卡喺度
來回天堂又折返人間 btw 日韓LAG狗冚家死清光

冇兩星陣？

三星 後備仲有耶穌

經過我一開始用二星打PVP嘅慘痛經歷
加上我冇最強之人 不了

琴日出摩daddy 今日出高普

你就好 我都想要高普

我想要干地

世界大戰
4射4中

而家練緊用高美斯

兩星陣有嗰幾個銀波妖人真係可以好屈機

我係17到18啱啱開始都係玩4星隊之後18送勁多券啲人4星都好勁而加退落3星隊玩

不過而加3星隊都越嚟越多勁人琴日解三星任係咁出啲700幾800幾嘅人畀我
要好認真玩先辛苦贏到睇嚟真係要認真練下啲技術

遲啲更新有更新教練可能又可以自由揀

啲LAG狗見到兩星冇人就轉埸三星

高美斯同M子邊個勁啲

我通常對lag狗都係一齊lag嗰隻 我就前面全部跑狗通常入到兩球佢哋就會自己走場或者incomplete
最撚憎係啲慶祝又睇睇完畀我cup就暫停到夠鐘開波全部等到最後先開先仆街 不過呢啲我都奉陪到低想賺我gp賺得咁易呀喇

sor M子即係邊個

一張黑波卷，完

跟住中廢黑或重覆就好笑

Legend卷

係咪嗰日維護炸

咪係，個個係到ff

十成九都係嗰日大更新，阻你幾個鐘
之後送啲狗屎垃圾塞住你把口
就唔信佢會送乜好野

玩咗咁耐唔覺得佢會突然良心發現

FF下都好喇

佢之前新年送黑波都冇咁大聲

可唔可以任揀一個legend

希望越大 失望...
我淨係想佢更新會減少擴背包同scout嘅gp

驚喜就係更新左新球員

會唔會有機會有公會系統

我都幾想有

但要做到跨平台聯機先
公會打分計世界排名越前越多奬都幾正

應該唔會有，我好想佢整玩家既聯賽

以前玩we2007果陣真係有谷，仲可以2打2

我覺得而家隻game最大問題真係太少活動
雖然我唔鐘意要玩到爆肝咁但而家固定pvp加打分都幾悶 唔出多啲活動點呃到人課金呀

其實lkk好似好用過奧巴 奧巴比唔穿就會比人撞散

真係頂唔順新手教練支出太少
今次有無得買住先

呢個正！

繼續等喇

忍， 用低cost 陣當練下波先啦

買住個300-400支出用住先得唔得
如果唔係隊波差好遠

你打幾星？

我通常用3星隊

夠打活動喇，呢個433我用左好很耐架

目前會係咁
感覺中場廢好多

你真係好想用個堆人既 咪是但買個教練
你都有42k

巴打睇上面爆cost張圖覺得咩陣適合

想問可唔可以report 啱啱同條友pvp炒佢4粒之後沒有完成賽事 跟著又撞左佢cup佢老尾5粒 又沒有完成賽事

前場太矮，搵隻中鋒做下塔
文尼 高大衰 美欺

睇你有咩人同你埋睇你咩岩打法架咋喎

高大衰係78果個

咁慣左用433咁我就用返呢個
教練建立果度 我通常中意一個直線傳去比前鋒跑
算係短定長傳 ？

433都好多種
同你打講 你似岩控球短傳 不過要打落先知
尤其是你得一個教練

琴日pvp 遇到怪陣

成把遮咁

我以為咁硫好易打
但好守得

三後胃中間好難穿
要抽插兩肋

但呢個陣兩邊都好難抽插

首發跟352
跑位跑跑下先變「姐」仔

Lmf 一拿波
左前後比三個圍

打到尾靠佢走甩位先贏到一粒

後場成6條友集火你 一拎波三隻衝埋黎

要後傳多d

Btw

講就易

佢較左5隻cmf 傳後都難

係咁抽中日本狗
用埋d妖人怪陣

唔係隻隻日本仔都勁既

個陣岩咪買 用住等

2場2:0 領先諗住食硬
點知
2:3

可以點排好 教練係垃圾施丹 定係換教練

傳奇龍
尻射都入

中場放題
施丹踢邊路落底傳中

2018施丹貼地，弱化左建議雪下佢

大力臣雪
出保連奴 modric
攻中奧燒sub mata
右中古天奴

Eriksen 係好難用好雞肋
佢長傳係屈機
但盤扭，速度，射，防唔太好
最重要同埋唔夠奧燒靚仔

0撲

Eriksen靚仔啲

我都覺得係咁

巴打個陣兩翼太快
要有心理準閘
5星強強對決比佢屈反擊
兩閘太9沖要小心比人打反擊

咁你問乜春 打開433 見到咪買
用住等其他 幾十k又唔係貴

唔係話全攻型唔好
但我現左好多個陣發現
全攻型要有波重手先得
冇波=0威脅同守波搶波=0
除非好有信心手控班大帝輕輕hi 到人地條傳球路線

因為想問下有無邊個一定要買
無既話再想問邊個可以適合我用住先

得4萬gp 唔好買住
儲到10萬先

大家等4月26，而家要儲gp 儲coins

我已經買左啦

但係感覺舒服好多

我就知你買 都唔知問乜
BTW 玩左幾日條後防已經好過我...抵你爆開支

暫時覺得紐亞，保方，迪基亞最難射入

奧比歷，有冇得揮？

我今日第7日黑波抽到個左翼後衛
但係我想要c7

美斯打cf ok ma ?

4:0 ddg 頂唔順怒quit

begovic 妖銀gk

隻game 得兩隻龍
Ddg
Alisson

你用黑金波射手屈番佢得

回哂塘啦

紐亞保方=廢老

上年好難入好多

上年難入好多

好多斬出黎既波美斯接唔到
係因為文尼打CF數值仲低所以我放美斯CF
我用佢分波去左右都唔錯

Ddg 我覺得射番近柱會易入

差隻全能中場

目前最希望換到隻左翼C7
過左26號睇下有咩發生再抽下中場

同抽cf 再擺 美斯去amf
買埋巴黎教頭 就差唔多大直路爆機

我都等緊大巴黎

有無咁快啊
不敢相信

佢真係好渣

有冇話幾時有好用既教練買

等緊大巴黎 高普 摩佬

佛系抽教練

真心問 其實係咪有小巴黎佢先叫大巴黎？
定防守似大巴？又唔覺

巴黎fc叫小巴黎
Psg叫大巴黎

每朝八點會轉一次 入去望下有冇

如果緣份到了，自然有好教練

我感覺到聽日會有660名帥教練出現

修仔10車仔

買住隻433 480用住先囉
嗰16k求其都搵返啦

三隻都有

我覺得大巴黎中場好難用

有隻靚攻中就唔同講法

我係覺得後面嗰兩個好怪同隻攻中企位差好遠
都係高普萬歲

2：1

今日先有，未認真試過

咁撚鐘意睇慶祝 比足4球你睇

Vitv有波睇

睇到呢啲仆街走場真係好撚爽

8強出局既球隊無乜興趣理

欣賞緊 60% 控美欺散步

PK

gogo

Gogogo connect me

教練問題

one more

最近好似用個個教練個個後衛都好容易俾人劏穿，成日俾人單刀，跟住我又劏唔穿人，傳波傳到姐手姐腳 大家用開咩教練劏穿人

施蒙尼

1’Team spirit
2. 中堅唔係隻隻得，要試

One more ? Last
Me 洗碗嫁喇
比多次復仇

3.傳球手 要勁silva Ozil payer eriksen deb

摩佬

好撚勁

防守問題

幾時標波好緊要
你見我有時標有時龜
你入個球我諗住沖前裝越位

巴打全程唔標波，我就睇住黎食吊個波入禁區

我第一球，普巴插上 ，就食到應

想問好耐 咩叫標波

到我未

你要多d施壓標波
傳得太舒服望住黎吊入去
好易失
To 標 or not to 標波 好折哲學

沖上去迫搶pressure

OKK

標波典型球員
車仔一期既 David luiz

巴打個陣踢4231/ 541 最好
呂布一定要雪
牙朗要擺邊

用施丹 你發揮班球員會勁d

兩閘可以收起sub
擺番d真係快少少既

快閘4231 邊路one two 落底傳中
呂布，cr7頂波

4cb 有時冇閘後上
會踢得比較辛苦
冇左隻閘沖上去做one two

kahn

433

迪馬，呂布，c7
尼維特(dmf)，普巴，碧基（dmf)

Kahn
呢期成堆傳奇龍 弱化左

繼續?

多d迫搶同轉教練

googoo

迫搶好緊要

SIMEONE好靚仔

每日figo 250 coin 中黑波， 但係我已經有隻18a

成日驚一迫就濺

ios: 869221055
有人打3 星pvp 嗎？

天空是c7的

4球定3球

你識啲野

來吧

好似好耐冇同EMILY PVP

岩岩收工，一間先

下場

cow chung suggestion

聽日先試 好攰

大比數

撞衫真係睇到眼矇😂

邊個黎？

西西同你打

again

努力為追求 牙朗 普巴 保定 拉膠 洗上無盡GP

碧基點睇都係擺dmf
有冇第二個4231
呢個4141

咁多黑點同你玩

三隻dmf 冇人跑

4231
——尼維—-cmf
碧基 dmf 普巴 dmf

你呢個陣
普巴cmf , 尼維 cmf
——碧基dmf —-

多黑唔等於勁

條後防狂派膠 等我執執條後防先

黑=廢老

我？你隻又一神龍黎

儲得唔用得

轉高普

我要抽到普巴先敢抽其他教頭
而家得多仔同P$G

有尼馬同華 x迪 都唔用

信我用zitterman

路維有冇？試試
C7
卻奧斯
尼維特 普巴 碧基 天使

我係你用尼馬打正前轉ss

vardy未升ah

無

路維暫時唔太好用

其實cron 大家唔洗擺右邊
因為我左路太多人先擺佢右做萬能key
如果左路班人唔太勁 可以擺番佢去左邊
左邊 ，右腳 ，勁射
右邊，右腳，傳球同頂波多

PK 同 普巴應該會轉其他人

LWF 試DE MARIA,山狗 古天樂

左路右腳cup出黎就射得

你媽擺中路一撞就散

CF文SO頂頭會唔會都ok

唔敢打五星 好難磨上去

你有呂布喇！用佢做柱

好想比你炒

巴打 打唔打埸

牛師兄挑機

好啊 巴打咩名

ugg 打3？
跟巴打學野

咪玩啦CHING...偷街外傻仔分姐 成日同巴打玩都慘被姦

Ok connect me

今日淨係輸過比牛ching

巴打前面好勁
again ?

可唔可以試陣 都係3星 難得有巴打玩

當然得

開左 大巴黎陣

感覺上對於我來講呢個初始教練仲啱踢過高普psg教練

大家有冇啲咩中場推介冇咁易俾人撞散
爺爺托尼大家覺得點

利用摩佬 摩佬用高普

世界級長傳

以為今日有返啲手感可以報牛啦，點知比人打到重傷

痴線龍黎 再黎

1射
用高普可以封到一射就真係靠中場三神黑

好正 繼續？

半場出哂事 該哂偎 呢次轉PKMAN先 但全銀波 應該無事既

要出動cr7先入到波
施華 x cr7 爽呢

等巴打開

以為有柱神幫助可以平手完場既啦

開左 等比巴打華DEE 456我銀波守衛

險...沖涼叉電先 之後打返出面傻仔算

不如ONE MORE 想用多次PKMAN

兩埸領先兩球下 都被你反勝或追和
巴打反勝能力好勁

終於比我搵到方法破你大陣啦

M 根紅箭咀，ali 紅牌

果下我笑左 玩咁耐都見過紅牌

*未見過

紅保方一樣

你應得既 見到馬些露守龍仲要我美斯射就笑左

食蛋

黎唔黎多埸

3CF PEKERMAN領隊 中間個位轉做SS比美斯 效果好似幾好
有美斯巴打可以一試
識拎波再分比左右CF OR 打12自己上 聽落好美好咁

巴打好想搞到我訓唔著 要破我處 好 再黎
唔敢試摩佬 我開隊高普先

OK NOW!

3000gp

痴線 一轉陣就那哂野
6分鐘兩粒

唔怕啦 我都係場場都轉領隊
唔扣合約緊係試到盡 又唔扣RANK

未訓繼續

費蘭尼最佳位置

沖涼先 巴打未訓先繼續
巴打有無5星? 其實5星易贏D (因為想試美斯)

試住4星先得唔得
沖完叫我

啱啱贏左個1700rating嘅人 感覺實力同1000-1200嘅人差不多

可以呀 吹頭先 4星KICK手...美斯都佔1星半好似

MAYUR#ANTIBARCA?
好癲 打到1900 1700分...

上水啦喂 砌緊4星
巴打唔係度我去打街人啦 拿拿聲消體

想問問星塵同emily用邊個教練

GO 4星頂唔緊 擺左幾個銀波仔出黎撐場

證據
唔知佢點刷到咁高分

我打多兩埸訓
四星我淨係換左個前鋒同龍門

你訓啦巴打 呢度我頂住 我去刷街人先啦

佢隊波球員能力幾多?

轉希古恩試埸

真係唔啦...爆體啦...
4星轉唔到幾多 多3星 150能力ONLY

咁好啦 下次再黎
俾巴打中出得好爽

佢兩星
有隻87rating lkk poulsen sane vardy varane ndoye diaye(?)

以為打5星, 2星真係多變態佬...

好似仲有koulibaly

佢應該用白波bench 屈球員能力

講呢D 係個紋身佬上哂身 平時唔見佢識救波 儲儲埋埋今日用哂D力

1000